強國猿唔驚生仔冇屎忽咩？

天地良心，為咩要咁？
真係搵好多？

當然啦，有老董你睇

佢都無jer生咩仔

佢點同人地既比
只係以佢資歷係咪要做到咁？
歷史留污名，子孫蒙羞

佢覺得愛中國天經地義